大家去金鐘 如果唔係諗住以暴制暴 記得全程影相 影低邊啲賤人係度打人 遲啲集體追究阿

大家去金鐘 如果唔係諗住以暴制暴
記得全程影相 影低邊啲賤人係度打人 遲啲集體追究

你一兩條友私下告 或者報警 一定唔會理你
但事後集結曬班撚樣惡行
交曬證據俾d相關人士(e.g議員) 一次過集體追究 放上枱面好似七警果次咁告
睇下會唔會咁無恥真係話捉唔到人

如果係咁無恥 有證據 我地都可以起佢底
俾埋資料出黎睇班狗仲係咪可以保住佢

如果都真係冇用 咁我地知佢住邊/知佢叫咩名
都可以去佢住果頭 協助警方執法 做個正義市民

睇到有啲人話見到人俾人打
但又冇相 當場同警犬講佢實扮冇野放人
一定要留低證據日後做野